[{"question": "https://www.zhihu.com/question/20008435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20008435/answer/767936443", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519b\u4e8b\u529b\u91cf\u5728\u4e9a\u6d32\u80fd\u6392\u7b2c\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67013987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67013987/answer/730478844", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u8001\u5e08\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337210934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337210934/answer/766299206", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u76f4\u64ad\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u9732\u8138\u8fd9\u4e00\u76f4\u64ad\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/494193069", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u300c\u53ef\u6015\u300d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55812034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55812034/answer/738229388", "content": "\n\u76f4\u5973\u6536\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u9001\u7684\u5c34\u5c2c\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327675965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327675965/answer/767869038", "content": "\n\u5973\u65b9\u6000\u5b558\u4e2a\u6708\uff0c\u6211\u56de\u5bb6\u4e0d\u60f3\u6d17\u7897\uff0c\u5979\u5c31\u54ed\u4e86\uff0c\u6211\u60f3\u79bb\u5a5a\u53ef\u4ee5\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335049418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335049418/answer/757097080", "content": "\n\u72d7\u72d7\u54a7\u5634\u771f\u7684\u662f\u5728\u7b11\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337037507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337037507/answer/763583793", "content": "\n\u4e00\u6735\u4e91\u7684\u91cd\u91cf\u5c06\u8fd150\u4e07\u516c\u65a4\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b83\u4e0d\u6389\u4e0b\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322707342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322707342/answer/736843244", "content": "\n18 \u5c81\u7b2c\u4e00\u8f86\u8f66 180 \u4e07\u8fc7\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329886913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329886913/answer/743695917", "content": "\n\u4f53\u5236\u5185\uff0c\u5feb\u6291\u90c1\u4e86\uff0c\u5982\u4f55\u7533\u8bf7\u8c03\u79bb\u73b0\u5c97\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333459303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333459303/answer/771857375", "content": "\n\u5783\u573e\u5206\u7c7b\u771f\u7684\u5df2\u7ecf\u628a\u4e0a\u6d77\u4eba\u641e\u5d29\u6e83\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337933018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337933018/answer/771633432", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u66f4\u65b0\u7684 36 - 38 \u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20502720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20502720/answer/771200232", "content": "\n\u72d7\u662f\u5426\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u662f\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327283130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327283130/answer/771273471", "content": "\n\u5b66\u94a2\u7434\u662f\u4e0d\u662f\u4e0d\u559c\u6b22\u522b\u4eba\u542c\u4ed6\u7ec3\u7434\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336872883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336872883/answer/767898812", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u97e9\u5546\u8a00\u8fd9\u4e2a\u4eba\u8bbe\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330807220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330807220/answer/769157058", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4f17\u53c8\u9ad8\u7ea7\u7684\u793c\u7269?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337178632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337178632/answer/773370977", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u300b\u8fd9\u90e8\u7535\u5f71\u662f\u5426\u4e00\u822c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334483667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334483667/answer/757406507", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310186247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310186247/answer/763086751", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40744527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40744527/answer/772440389", "content": "\n\u4eba\u7684\u8111\u888b\u5267\u70c8\u6643\u52a8\u7684\u65f6\u5019\u8111\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u53d8\u6210\u4e00\u56e2\u6d46\u7cca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316843784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316843784/answer/757536364", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u8ba9\u94f6\u884c\u6709\u4e86\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48788397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48788397/answer/768534631", "content": "\n\u82f1\u8bed\u4f5c\u6587\u5f88\u6e23\u8003\u7814\u5199\u4f5c\u9009\u54ea\u4f4d\u8001\u5e08\u7684\u4e66 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/770350588", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330807220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330807220/answer/763666604", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4f17\u53c8\u9ad8\u7ea7\u7684\u793c\u7269?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335083614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335083614/answer/764542758", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38874699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38874699/answer/758883131", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u611f\u89c9\u65b0\u52a0\u5761\u76f8\u5f53\u4e00\u90e8\u5206\u8001\u4eba\u665a\u5e74\u5f88\u51c4\u60e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36169798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36169798/answer/762886667", "content": "\n\u76ae\u80a4\u592a\u767d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323158566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323158566/answer/734220174", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53d1\u5c55\u9ad8\u94c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329329835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329329835/answer/766650427", "content": "\n\u4e94\u4e2a\u52d2\u5e03\u6717\u8a79\u59c6\u65af\u80fd\u6253\u8fc7\u91d1\u5dde\u52c7\u58eb\u961f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321077652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321077652/answer/766225649", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4e0a\u7684\u300c\u6e05\u5bab\u5267\u7f8e\u5316\u6e05\u671d\u300d\u7684\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336684809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336684809/answer/765967231", "content": "\n\u5b59\u6768\u6709\u6ca1\u6709\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30460976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30460976/answer/712313942", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u60c5\u4fa3\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312523094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312523094/answer/761535390", "content": "\n\u300a\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u300b\u6700\u7ec8\u9e23\u4eba\u5389\u5bb3\u8fd8\u662f\u4f50\u52a9\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317011186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317011186/answer/763442139", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5e73\u65f6\u9760\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/762496658", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317520471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317520471/answer/759532266", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u7684\u6700\u6c99\u96d5\u7684\u8868\u60c5\u5305\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/762475206", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317257765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317257765/answer/759118086", "content": "\n\u7626\u4e86 30 \u65a4\u540e\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276255/answer/740651519", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u9b45\u529b\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/750317800", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311343064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311343064/answer/770787188", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u8d29\u5b50\u906d\u6bd4\u8f83\u5389\u5bb3\u62a5\u590d\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28895418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28895418/answer/749598567", "content": "\n\u88ab\u5224\u5904\u6b7b\u5211\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306052079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306052079/answer/749577814", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u8d44\u672c\u5bb6\u601d\u7ef4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306293965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306293965/answer/645345654", "content": "\n2\u4e07\u5143\u51c6\u5907\u521b\u4e1a\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u63a8\u8350\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/741479951", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315428251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315428251/answer/623408496", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e24\u4e2a\u4eba\u660e\u660e\u5f88\u559c\u6b22\u5f88\u76f8\u7231\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u7ecf\u5e38\u5435\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338227151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338227151/answer/772379649", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90ce\u6717\u673a\u573a\u6ca1\u5e2e\u8001\u5a46\u5409\u5a1c\u62ff\u884c\u674e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269918057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269918057/answer/725847230", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u4eba\u751f\u5b8c\u5b69\u5b50\u540e\u4f1a\u5224\u82e5\u4e24\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323371910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323371910/answer/680257314", "content": "\n\u53e6\u4e00\u534a\u5bf9\u5f85\u611f\u60c5\u5f88\u51b7\u6de1\uff0c\u8fd9\u6837\u662f\u4e0d\u662f\u610f\u5473\u7740\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u8981\u7ed3\u675f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40960578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40960578/answer/688768342", "content": "\n\u300a\u529f\u592b\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931586/answer/558913853", "content": "\n\u4f60\u7684\u65e5\u5e38\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320505054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320505054/answer/768425938", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u5b69\u5b50\u662f\u4ea7\u68c0\u6ca1\u95ee\u9898\uff0c\u51fa\u751f\u624d\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325045559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325045559/answer/724806635", "content": "\n\u4eba\u4f53\u54ea\u4e2a\u5668\u5b98\u6216\u8005\u90e8\u4f4d\u6700\u59d4\u5c48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337744918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337744918/answer/769300649", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91cd\u5e86\u4fdd\u65f6\u6377\u5e3d\u5b50\u5973\u5148\u52a8\u624b\u88ab\u7537\u53f8\u673a\u53cd\u51fb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64501030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64501030/answer/756672448", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u770b\u4e66\u7684\u4eba\u548c\u4e0d\u770b\u4e66\u7684\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300679566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300679566/answer/761483502", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u540e\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337201275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337201275/answer/766675245", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\u7533\u516c\u8c79\u8fd9\u4e00\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290015423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290015423/answer/766579158", "content": "\n\u5982\u679c\u518d\u6765\u4e00\u6b21\u4fb5\u534e\u6218\u4e89\uff0c\u4e2d\u56fd\u6709\u591a\u5927\u7684\u5e0c\u671b\u6218\u80dc\u65e5\u672c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338116005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338116005/answer/771583173", "content": "\n\u5b57\u8282\u8df3\u52a8\u5ba3\u5e03\u8981\u505a\u5168\u7f51\u641c\u7d22\uff0c\u767e\u5ea6\u641c\u7d22\u4f1a\u88ab\u98a0\u8986\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40838821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40838821/answer/764158763", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5403\u60ca\u7684\u5386\u53f2\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271176530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271176530/answer/760774781", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u597d\u7b11\u7684\u89c6\u9891\u503c\u5f97\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322594440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322594440/answer/765102385", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a\u5973\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333056173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333056173/answer/738927427", "content": "\n\u738b\u4e00\u535a\u548c\u8096\u6218\u5173\u7cfb\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53241079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53241079/answer/770763079", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 90 \u540e\u6f14\u5458\u674e\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337933018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337933018/answer/771506377", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u66f4\u65b0\u7684 36 - 38 \u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35323042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35323042/answer/585500378", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u6839\u672c\u4e0a\u63d0\u5347\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21223065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21223065/answer/771998897", "content": "\nNBA \u53f2\u4e0a\u7a81\u7834\u80fd\u529b\u6700\u5f3a\u7684\u7403\u5458\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336774514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336774514/answer/766211125", "content": "\n\u7537\u4eba\u8eab\u9ad8\u4f4e\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311800072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311800072/answer/764750090", "content": "\n\u7537\u751f\u89c9\u5f97\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\u4e0d\u597d\u770b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23897428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23897428/answer/772447249", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6bd4\u60b2\u4f24\u66f4\u60b2\u4f24\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314113424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314113424/answer/770687655", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u808c\u8089\u7537\u770b\u4e0d\u5230\u8179\u808c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338048973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338048973/answer/771075233", "content": "\n\u7537\u6027\u670b\u53cb\u63d0\u9192\u6211\u7b2c\u4e00\u6b21\u8ddf\u7537\u7968\u65c5\u6e38\u8981\u5e26T\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/761597348", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55985791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55985791/answer/764823826", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u600e\u6837\u5feb\u901f\u63d0\u9ad8\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287718388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287718388/answer/760309572", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5f15\u4ee5\u4e3a\u6212\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332115510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332115510/answer/742223196", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u8096\u6218\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u597d\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58265963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58265963/answer/661833548", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53bb\u5403\u6d77\u5e95\u635e\u6700\u5408\u7b97\u7684\u5403\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303025298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303025298/answer/769365652", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u4e2d\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5378\u8f7d\u7684APP\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331893040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331893040/answer/768898017", "content": "\n\u4f1a\u8ba1\u4e13\u4e1a\u51fa\u6765\u540e\u524d\u666f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29457996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29457996/answer/765643343", "content": "\nPS\u5b66\u597d\u80fd\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267003361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267003361/answer/764473193", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u6b63\u89c4\u751f\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47575095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47575095/answer/389683701", "content": "\n\u65b0\u624b\u4e70\u8f66\u5982\u4f55\u4e0d\u88ab\u5751\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334985460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334985460/answer/765446969", "content": "\n\u519b\u4e8b\u6f14\u4e60\u7684\u5b50\u5f39\u5982\u4f55\u6253\u8eab\u4e0a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63165436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63165436/answer/547414558", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26495738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26495738/answer/164725983", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5bb6\u5177\u5176\u5b9e\u6839\u672c\u6ca1\u5fc5\u8981\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321885934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321885934/answer/762942097", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u65b0\u82f1\u96c4\uff1a\u300c\u9b54\u6cd5\u732b\u54aa\u300d\u60a0\u7c73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321679512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321679512/answer/671766913", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80b2\u513f\u7ecf\u9a8c\u5f88\u68d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320649155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320649155/answer/751335340", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u7684\u7518\u8083\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271176530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271176530/answer/750174577", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u597d\u7b11\u7684\u89c6\u9891\u503c\u5f97\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337210934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337210934/answer/765062787", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u76f4\u64ad\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u9732\u8138\u8fd9\u4e00\u76f4\u64ad\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328536461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328536461/answer/742660334", "content": "\n\u534e\u8bed\u6b4c\u575b\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u6367\u5f97\u8fc7\u9ad8\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63165436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63165436/answer/540629411", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329723274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329723274/answer/748330556", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u559c\u6b22\u53f8\u9a6c\u61ff?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293908454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293908454/answer/655216306", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u8ddf\u5973\uff08\u7537\uff09\u670b\u53cb\u4e09\u89c2\u4e0d\u5408\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300078456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300078456/answer/644483033", "content": "\niPhone XR \u7684\u5b9e\u9645\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26876628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26876628/answer/737580926", "content": "\nAndroid \u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u81f4\u7684 App?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297553844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297553844/answer/764745127", "content": "\n\u7238\u5988\u77e5\u9053\u5b69\u5b50\u88ab\u6027\u4fb5\u4f1a\u600e\u4e48\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318850670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318850670/answer/651870543", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5b69\u5b50\u90fd\u4e0d\u4f1a\u53bb\u8003\u8651\u5bb6\u957f\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323976342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323976342/answer/690949456", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u4e4b\u540e\u4f1a\u558a\u300c\u5367\u69fd\u300d\u7684\u56fe\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323976342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323976342/answer/702791757", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u4e4b\u540e\u4f1a\u558a\u300c\u5367\u69fd\u300d\u7684\u56fe\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}]